[肥佬黎.jpg] 晤美國國家安全顧問博爾頓 黎智英促請支持鼓勵香港年輕人

【新增動新聞】正在華盛頓尋求美國政府對香港民主運動支持的香港壹傳媒集團創辦人黎智英，周三與美國國家安全顧問博爾頓(John Bolton)會面，討論有關香港及中國的議題。

黎智英跟博爾頓談及反送中抗爭，懇請他盡量以行動支持香港人，並請求美國政府發表言論支持和鼓勵香港的年輕人。

如果有人唔知佢地位有幾高
佢開親會都坐侵侵隔離
肥老黎除左侵侵，今次見哂美國最高層咁滯

見曬高層低調d唔好打飛機
我地都要繼續努力

今次肥佬黎見了副總統彭斯 國務卿和意想不到見了博爾頓;他真是鷹派中對華最強硬國家安全顧問;親中華民國政府;肥佬黎今次訪問行程得到美國政府高度重視……

美國高層排隊見佢

會唔會下張相就侵侵

今次美國真係認真做野
多謝侵侵

會唔會見埋侵侵

見哂3個侵侵隔離美國最高官員

佢一次過見曬柒鵝一世都見唔到嘅人。

唔止啦，大把國家領導人都冇可能同呢三個人單獨會面過

美國三巨頭之一 , 全部大事都有佢份

好似黑幫曬馬。

泛民元老地位好高 李柱銘 陳方安生 肥老黎全部見過美國最高級官員

肥老黎

肥佬黎呢排好堅

恐怕肥佬黎見埋trump都唔係不可能既事

有行動先算
我地要繼續做野

共狗求仁得仁
成9日講外國勢力介入
今舖比你願望成真
開心未

幾時出年費$300課金啊

港台日美英 連成一線

問題在於 香港點樣可以幫美國條combo做到最大加成

單係見哂侵侵3個助手
2000蚊一年都抵課啦